

## Tablas de Multiplicar en consola

Ejecutar npm install

Esta es una aplicacion para generar archivos de tablas de multipllicar 
en la consola con al ejecutar cualquiera de los siguientes comandos
- node app listar --limite 5 -b 3
- node app crear --limite 5 -b 3